覺唔覺啲老野同支那人無分別

唔識排隊之餘叫佢排隊仲要屌翻你轉頭

啱啱先屌完個啊叔屌到佢上上層坐
依啲賤人真係唔屌唔鬆化

屌依加都仲好躁底

垃圾 全部都係垃圾